休班警去年商場拍攝遭私了 今供稱示威者當日嗌「佔中」口號

休班警去年9月在屯門市廣場疑因舉機拍攝示威者唱歌而遭「私了」，涉案地盤工及男生就傷人及非法集結兩罪受審。案中休班警今出庭作供，指當日商場中庭有人大叫「佔中」口號，他欲用手機拍片並放上網，「等人知呢度情景」；惟突然身後有人質問他，並向中庭的人大叫：「呢度有黑警影緊你哋相！」他繼而遭一群年輕人包圍指罵及毆打。

佔領中南海⁉

無人想佔領中国

一日最衰都係佔中

佔中口號(? _ ?)

窮人生仔正仆街

佔中? 時空穿越?

我記得口號好似係
屌！！！@